我正式宣布政事台改名為Cowsep台

留名

返高登圍爐啦

或者係勇武黑夜刺客台

好霸氣

刺客仲未入嚟屌我老母 好傷心

又夠鐘開工lu

收鳩皮啦屌你老母
我大撚把人義助

好似你咩屌你老味

辛苦曬

真係好勤力啊

收啦你

咁快入到嚟

你返啦

小學雞？

你收下皮先啦屌

佢係